有無人同我一樣鐘意芫荽 鐘意到癲

真係超鐘意芫荽浸味
今日我晚餐係街市買既芫荽豬肉餃+ 芫荽炒蛋+ 芫荽蝦滑湯，簡直perfect

我都好鐘意

好食過葱

一路支持香港既 澳洲 Drew Pavlou 柏乐志眾籌緊,請捐錢同留言多謝佢

浸味好香

我

蒜蔥薑荽芹都鍾意

超鍾意
打邊爐就算無肉無丸但一定要有荽

以前我成日睇一個叫「嚴浩」既人寫既野，佢專教自然療法，有次佢教一個蒜蔥薑飯，話好有益
爆香蒜粒+蔥，炒到焦香，再放薑粒炒幾野，配白飯+鼓油

平時去打邊爐我一話要芫荽皮蛋湯底，即刻比人ban

明明就世界第一

有次煲湯落左成10蚊芫荽。一上檯比老豆夾左半

我唔執輸夾埋另一半

好撚正喎依樣嘢

但煲湯都好正

超香超好食 打邊爐加佢世界第一

另一半都夾

芫荽係垃圾係屎

屌點解咁多人鍾意食屎

渣架，係我就打鳩老豆搶返嗰半

之前打邊爐嗌左碟芫荽，d fd見我當菜咁食，好似見到外星生物咁

以前係大家樂試過佢個芫荽蝦滑湯，正到爆
而家成日係屋企自己整

食潮州粉麵一定要多蔥同芫荽 正到癲

細個唔鍾意

大個鍾意 陣味好獨特

打邊爐 芫荽 皮蛋湯底

食乜都要落芫荽先覺得香
但明明細細個果陣好憎芫荽